今日大肚婆比狗推 女權團體去咗邊？

女權：我睇唔到/佢唔喺現場咪無事囉/我唔知

Push

女權：我唔知，唔好同我講，呢啲唔關我事

咩黎？